想乞句生日快樂

2018就過去，即係我生日又到 但好似一年過得比一年差，一啲都唔想過生日。

生日快樂

生日快樂，你有咩生日願望呢

謝謝你，新一年祝你可以開心啲

唔好再入醫院，可以等到想等既人

生日快樂🎂🎊🎁🎈🎉、

多謝你，新一年開開心心呀

謝謝
btw你個名 好似仲慘過我
希望你新一年可以過順利啲

Happy birthday雪糕，希望你黎緊2019年順順利利 各樣都有少許進步不比往年差，加油！請要咩願望請講低🎉🎊🎁

HB

大家咁話 多謝你
我希望學識珍惜重要既人 亦希望佢會回頭

謝謝

我都祝你新一年開心啲，生日係開心嘅日子黎，笑下啦

另外唔好再亂咁做傻事啦，希望你可以快啲搵到個愛你嘅人啦

希望啦 學識愛惜自己同人地 聽日都仲要番醫院book期

同月同日 生日快樂

好少可 生日快樂呀~~~你都

生日快樂 未瞓的話就快啲去瞓覺喇

Happy Birthday

生日快樂呀樓主